想DEL ACCOUNT

唔該

放bam圖咪得

咁只係BAN唔係DEL,第日俾人清算都會搵到你

不斷洗版